比男朋友拋棄

明明大家一開始有講有笑
之後2 3個月都keep住有聯繫 出街
我睇得出佢係真心鐘意我
順其自然咁我地都發生左關係
但係自從有左sex之後
佢就表現得無以前咁主動
而家直頭唔理我
我有問過佢點解對我咁冷淡
佢講住笑話係因為我身材唔夠好
自此之後心情都麻麻地
男人係咪都係咁膚淺

男人咁講絕對唔係講笑
擺明只係識用下面諗野啦

你去操返六舊腹肌，練返實嗰屎忽仔，佢自自然然會對返你好㗎喇

我真係好鐘意佢 我唔介意有sex 點先可以令佢鐘意返我

結論 唔好對人太好

整容

隆了胸

咁你咩身材？

屌返佢囉

gay

我睇得出佢係真心鐘意我

發生關係果晚你係咪射得少過佢呀

B cup

佢需求大 我可以比佢 但係可唔可以唔好嫌棄我 平時出街食野睇戲 全部都係我包哂 我對佢咁好 點解唔要我

相反 我女朋友對我越黎越冷淡

不過未拋棄

加油

點先可以揾到認真 我唔洗要有錢人 淨係要愛我

囡都生埋 身材係難keep架啦